唯一可以令地獄廚神gordon ramsay崩潰的男人

Conan
笑到抽筋

有無人睇過
仲有link2
睇住gordon平時屌人屌到癲個樣，
點知遇到個仲撚癲既

Conan：為什麼你的刀子大過我

gordon：因為我是廚師

我以為你講佢師父添

小弟見識少
唔知原來佢有師傅

唔通一生出黎就識煮咩

又唔係咁講既
可以無師自通架嘛

佢師父以前都幾勁
冇記錯當年好似係英國最年輕米芝蓮3星廚
不過而家就幫家樂派sell 濃湯寶

好鍾意睇gordon un下un下咁講野

Add Little Oliver oil
之後38歲唔要三星
打理返屋企就算

名師出高徒真係..
佢拎住3星之後 GORDAN就緊隨住師父拎2星

其實Gordon Ramsay 連講嘢都學足佢師父
例如: Let your knife do the work

但係佢哋好似炒大鑊
據聞話Gordon Ramsay 帶咗隊攝製隊偷影佢師父婚禮
搞到佢師父唔happy, 仲告埋上庭

你唔好話，佢教煮野食啲片都係用濃湯寶，佢煎牛排個陣，會先用牛肉味濃湯寶加olive oil做個paste再抹落塊排到煎

有無巴打順手睇埋gordon果四集地獄廚神之監獄風雲，係外國監獄帶住一隊囚犯，由佢地乜都唔識，亳無紀律，每一兩分鐘都要同人吵咁 ，帶到最後佢地成大事岀黎。真係好感動

感動個程度係我平時睇d虐心電影都係眼淚在心裏流，睇完呢個竟然要忍住唔流先無喊到岀黎

廚神當之無愧

lm

諗起may姐

係咪Bad boy bakery

以為係講Chef le Mon

仲記得第一次將啲cupcake 帶出獄嗰陣 gordon自己走埋入條輸送帶到俾人檢查有冇違禁品

留名

仲以為講謝檸檬

？

呢套幾好睇，雖然d人可能只係因為gordon 而買d野食
但係過程中gordon 係咁教好佢地 感化班友幾感動

加少少橄欖油

想睇呢輯

佢師父好靚仔

有睇 YouTube有齊

conan:wanawaniiiiiiiii

好好睇 睇到Gordon既另一面 佢幫另一個犯人求情 比佢返去廚房 果幾幕都幾感動

Add little Oliver oil
之後狂倒
呢個gap笑一百次都唔點

Conan真係

無記錯佢親兄弟都係吸毒
所以佢感受好深

佢既形象係美國要效果做出黎
佢係英國既節目係正常好多，係一個好風趣幽默既人黎

Push push push push push push

後生個時真係不得了

講到爛

樣同格都型撚到震

佢有中文譒譯既片一定有台仔講哩樣

公道講佢對一般家庭用濃湯寶之類既觀點好似未幫Knorr之前都有講過

一般家庭本冇可能用幾個鐘自己煲stocking,有限時間同錢下用現成野好合理

佢老豆好似都係監躉
佢監倉嗰個系列係幾正
不過最失敗係帶咗佢個女助手入去揸旗
有時Gordon 又會嚟唔到
留返班監躉同條女

但係最後呢班犯得兩個真改過自新
其他人繼續重覆犯罪
因為成效不大，唔係應該會有第二季

淆個湯底就梗係用濃湯寶啦
但係唔洗將個濃湯寶搽落塊牛扒同舊魚呀話

始終都係一個show

let the knife do its work

果套真係好好睇
去到後尾佢幫咗幾個期滿出冊嘅人喺佢餐廳打工
其中一個又係吸毒嘅...但煮嘢食有啲天份, 所以gordon好照顧同欣賞佢,
話佢如果真係介得到毒, 一心一意學煮嘢食第時會成功
點知.... 條友唔爭氣, 最後quit咗份工, 又行返回頭路

相反其他有機會係佢餐廳做嘅好似都做得唔錯

Gordon個細佬定阿哥吸毒
老豆又係成日出入監倉
所以佢係好想啲人可以改過自新
唔好好似自己老豆細佬咁

細佬

呢輯真係睇到相喊
之後搵返gordon 細佬D資料 原來 gordon 以前真係點幫都幫唔到
依家佢直頭死埋心 佢細佬係流落街頭 又冇哂牙
所以佢先想做D野去改變 點知班人原來真係冇得救